(台測)八惡人 黑魔后:沉睡魔咒 兵人

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事設定於美國南北戰爭後的六年、八年或十二年左右，一輛驛馬車在正值冬天的懷俄明州的雪地中疾駛而過。車上的乘客是正要帶著通緝重犯杜黛詩前去紅石小鎮領賞金的賞金獵人尊洛夫。途中，他們遇見兩個陌生人：曾為北軍騎兵的惡名昭彰的賞金獵人華馬龍、自稱為紅石鎮新警長的孟基斯。在暴風雪中，四人躲進一間驛馬車站避難。迎接他們的不是驛站主人米妮，而是另外四張陌生面孔：臨時驛站長阿卜、紅石鎮的劊子手巫柯道、牛仔祖嘉舒和南軍將領史沙狄。隨著暴風雪席捲這座山間驛站，這八個旅人逐漸明白，他們可能永遠也到不了紅石鎮……

2.梅菲瑟是精靈王國的統治者，她擁有魔力和巨大的雙翼，小時候認識一名人類男孩史蒂芬，兩人的關係慢慢從友情轉化為愛情，但久而久之，史蒂芬為了個人權力和慾望卻選擇離開了她。臨近的人類王國的主宰者亨利國王率兵攻打精靈王國，意圖併吞精靈王國豐饒的土地，卻遭到梅菲瑟及精靈王國的守衛們抵抗而身受重傷，憤怒的他在病床上對屬下表示，誰能殺死梅菲瑟為其報仇，就能成為這王國的繼承人。史蒂芬聽了國王的宣言後，再次來到久違的精靈王國，並在給梅菲瑟的飲料中下藥，儘管他沒有對熟睡的梅菲瑟痛下殺手，卻使用鐵鏈將其翅膀殘忍取下。史蒂芬將翅膀拿回去獻給亨利國王，亨利國王相信史蒂芬完成了任務，史蒂芬在亨利死後繼承王位，並娶亨利之女為妻。後來兩人產下一女，即為奧蘿拉公主..

3.陶德（寇特羅素飾)是一名未來世界的戰士，自小就接受嚴格的軍事訓練，打過許多次的銀河系大戰，在生命即為作戰的人生目標下，陶德儼然成唯一名殺人不眨眼的冷血動物。
然人類終究不敵以精密科技製造出的機器人，一批訓練更精良、殺人更狠辣的新戰士取代了以陶德為首的老兵。在一次打鬥比賽下，陶德敗給了新戰士凱恩（傑森史考特李飾），老兵死傷慘重，陶德則被政府丟棄到一個遙遠的星球。星球上的居民都是一群被遺忘的和平主義者以及探險的先鋒們，陶德在他們悉心的照料下，不但迅速地恢復了傷勢，也逐漸地發現了自己人性化的一面。然此時，凱恩卻率兵前來摧毀這個和平的星球，面對毫無人性的殺人機器，這次陶德能不負眾人期望，取得勝利嗎？

9 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸